［幫榜尾起機］西布朗 vs 利物浦 2

港元再係咁跌落去，以後連去旅行都唔好洗

太慢以為無人開，隔離開左個

用呢個

葉劉：我幫過好多人起機

大師兄琴晚出黎有無掂過波

會傷 不了

唔好買Lemar 廢到比psg大炒7：1

數據都唔係勁，都唔知點解值咁貴

ox>>>lemar

呢度好多人想佢黎

100分勁過佢啦

50m樓下即deal

有幾多個真係有睇法甲

講真無數據睇落又唔勁既人, 真係得德甲先會J下.

之前有人話佢踢法國好勁
中場核心

真係嚟咗咪又係喺度打丁

而家中場廢 買左中場先好嗎

祖連奴

買帶bra拿

我就唔會丁

買魔笛

你咪係中場囉

買左文尼就要做後備

文尼打後一格負責派牌

高普係到就j德甲兵啦
你睇佢用明仔用得幾好，仲要係一黎已經識點用

我係勁但隔離個兩個廢呀嗎

應該成日玩fm係到撚明仔

上季呢段時間開始鳩吹war chest
今季乜柒風都冇
代表咗啲乜

開post又唔寫開波時間

無計，佢教多仔果時成日比明仔撚

fm f9可以打b2b中場

兌yen都係73.....
其實今年高位都未見

睇錯2&b

諗返轉頭綿龍真係買得唔貴

驗眼啦

其實 明仔本來都比渣土搞到變水貨架啦

tc最佳收購之一

幫高普買定

關你撚事咩

足球遺產

Tc買埋沙拿 大勝

高普頭頭帶住班垃圾都打到入兩個決賽
今季咁既中場就打到入4強

音樂比利做乜撚

返去意甲返生LEAD緊神射手

老母重有正選先好笑

又反

沙拿做乜撚

返去英超返生LEAD緊神射手

重邊有中場用呀

一陣harry klaim有英超聯合軍集氣反cup神射手

唔出老母就出青年軍架啦

tc比想像中勁
巴神，mkv就算啦

柒左個d唔計

水貨黎炸，係勁既話係車路士已經上左位啦
係利無人用先上到位炸

不嬲都寫開
係唔知幾時開始個個都唔跟.....

原來疤叫緊領隊走
全季不敗仲想點，痴撚線，真係季季都要拎3冠？

買埋d水貨 抵炒

咁佢客場打羅馬係教得差嘅

不嬲利po都亂鳩咁黎
是撚但啦

Tc :time must tell

巴神:屌你老母啦

收工未呀屌你老母

巴神係五年黎最垃圾收購

由第一場對熱刺空龍射失已經感覺中伏

計埋價錢mkv垃圾d
巴神最少都有入過幾粒

有冇老虎撚傷情update?

巴神去到法甲都翻到生
MKV呢

買人方面係真係幾9既
單比利都億半
仲要後備
頭兩場都話，佢e+係常規後備咁

其實獌迷係咪有精神分裂
一時又親親daddy一時又魔狗out
不如揾返費sir出山教好冇

mkv至少叫正常人
同一黎就話要黎拿英超
有笑話笑下

廢sir有冇咁好死

Panic buy + FM買人法既後果

巴神係啲plan abcd 全部買唔到夾硬買既plan z好難入tc數
mkv就真心似係睇錯人

不過咁講，睇返呢啲經驗，高普非plan a唔買個方向其實啱

點止獌迷
摩狗本身都有精神分裂啦
咩人地主場慶祝 咩十九世紀足球之類

名唔該

楊怡

阿㊣不如以後自動波留CODE

寫返reference咩

Citation

Turnitin

次次睇到廢sir谷住谷住個樣

若AC米蘭無緣躋身來季的歐聯分組賽，該隊的中場核心蘇素或會因此離隊，利物浦和拿玻里均已表明有意簽人的意願，而此子的合約裡，則包含一條價值4000萬歐元的違約金條款。

不了

愛回家

唔錯呀 可以做拉蘭拿接班人

水貨就話比車截胡姐
suso自己青訓平賣（定免簽?）
再4千歐買返黎真心柒

有隊都係甘啦

屌咪單單打打啦

問題suso唔值依個價
20 差唔多 真係唔覺叫到30

張伯倫都40m啦
Suso40m歐真係唔貴
仲要當青訓？

今時今日20m買唔到啲咩

應該連英冠仔都買唔到

以高普功力，話唔定巴神佢教得掂

身型單薄矮撚意甲仔有保留

20歐乞衣咩 不過要佢肯打後備先得

還掂點都要買後備翼架啦 仲要計歐聯青訓名額喎

Robertson 唔洗錢

當年個個都諗住渣土教得掂

睇下沙高咩下場

高普同渣士差好遠

係利都冇乜教仔
對上一個已經係埃b

高普諗都冇諗就放左巴神走
佢唔會容忍有紀律同私生活差既人係隊入面

巴神既下場會慘過沙高

唔好再ff個智障nigga會成才

巴神係利果期好似無咩負面新聞算乖？

俾巴神同u11練波

我今季睇過5-6場米蘭
suso個feel真係好撚似樣樣低一兩班但打右路既古咁
正選又唔覺打到
但後備又唔覺佢會打

巴神直程係高普要都唔撚要
直接借走一場都唔俾佢踢

唔會比佢練
影響隊友

其實好麻麻
唔係差但又講唔出有咩突出
有條件買更好既話我覺得唔好哂錢買佢

suso 不了 好獨 但又唔係真係咁cool到波

沙拿：「若擁有選擇權，我更希望奪得歐聯冠軍，這是無容置疑的。至於會否創下全新的入球紀錄，這一點我們拭目以待吧。」

「老實說，爭奪英超金靴的想法，的確出現在我的腦海裡，一眾的利物浦隊友也十分支持我，總是把皮球傳給我，我相信熱刺和曼城的球員們，也會以行動支持哈利簡尼和阿古路。」

其實下年收翻wilson打後備翼都得

唔信 無紀律

俾佢打多年英超仲好
係利成長得好慢

原來lucas咁尊敬肥賓

去西甲中下游做球隊組織核心仲好發展

咁始終係賓sir帶佢黎中伏仲要踢左十年

高普呢啲分分鐘so7都會掃走呀
仲巴神

S7+高普應該會好勁

收返wilson好過買suso啦 身形太單薄 推進又唔係快

Buy馬列斯la diu

呢個唔到利買啦
不過真係勁

收番晒kent wilson ojo 後備不得了

原來米+卡嘅cs都係差ddg一場

Wilson = Salah
Ojo = mane
Kent 唔知

買載bra娜啦屌

埃及人真係痴撚線

黐線

依啲清得啦講真

wilson用都未用過就清得 ？

記返起當初簽唔到迪比 改簽費奴

要買最多係輸比曼城
其他big6實唔夠我地搶

origi 已被遺忘

其實迪比都唔差既 係個格衰d

完全敗走英超啦 d獌仲J佢叫新c朗

呢件廢物

其實好睇教練
費綿龍有幾多個教練會用到而家咁

你夠獌狗有錢咩?

忘本到

牙朗筆錢vs古狗筆錢

打後備唔錯啦
不過佢應該唔肯

教到就唔使送俾尼斯啦

幾時先可以有返個沙比級數嘅中場

軒

一路都有 仲用緊同一個number

主場最後返貨 by A12

成季打到上場咁就得

承繼塞爾維亞毒蛇

幾時先可以有返個謝四級既中場

全英超都搵唔撚到個謝四咁嘅中場了

等佢表弟過來

張伯倫

岩哂去獌

有意大利媒體聲稱，利物浦正計劃於今夏，羅致拿玻里中場施連斯基，而事實上，紅軍早於2016年的夏天，已開始關注這名波蘭國腳，只可惜最終被拿玻里搶人成功。

可能貴 4-5 倍

都唔會買到

精壇：果2m你俾呀？

S7場外紀律無咩問題
而且戰術執行力唔差

迷F$G撚: 去意甲磨練過會勁啲 睇下沙拉

據英國《每日快報》的消息，剛於法甲大敗予巴黎聖日耳門7：1的摩納哥，正考慮於今季完結後，求購利物浦左閘艾拔圖摩蘭奴，從車路士回購法國中場巴卡約高，也是他們的計劃之一。

唔廢唔買

🎈Happy Birthday @rafabenitezweb! 🎂

🏆 UEFA Cup: 2003/04
🏆 UEFA Champions League: 2004/05
🏆 UEFA Super Cup: 2005
🏆 FIFA Club World Cup: 2010
🏆 UEFA @EuropaLeague: 2012/13

Favourite Rafa moment?
#UCL

Monaco president Vadim Vasilyev has warned Liverpool and Arsenal that Thomas Lemar will "cost a lot" this summer. #asmonaco #LFC #AFC

Liverpool target Alisson will not be sold this summer, according to Roma president James Pallotta.

一個唔好彩去埋決賽，到時真係輪唔到利狗買

而家睇落卡唔係咁差，暫時唔洗買龍門住

中場同左右翼後備緊要啲

阿狗會唔會今年作客一分都拎唔到
2-1 般尼口
3-1 天鵝
1-0 熱狗
2-1 Brighton
2-1 紐卡素

下場作客對曼聯

炒鳩羅馬
等艾歷臣跪住請利收留佢

話左聯賽留力啦

盃賽專家

fa除非修咸拎冠 唔係點都有歐霸打
點解要落力

而家叫打出水準
下年希望見到佢進步

有將軍提場真係差好遠

無論幾廢都好 喺爸爸手中 都會飛躍進步

想當初廢奴比人拎黎同迪比比
古未上一線
lalala更加平庸到一個點

當爺+高普點睇

差啲唔記得咗拉拉拉

Ibe?

上場睇佢打羅馬無晒火咁

返黎啦

一撚早話左ox>lemar架啦

都係米拿好

感覺根本唔會買 高普咁 like model

好後悔當日有份笑

我由多仔開始睇高普
覺得前提要個球員信佢
例如音樂比利 巴神 轟敵機
呢幾個係調教失敗
當然成功例子多不勝數
高普幫後生仔進步同埋搞重建真係好出色

岩啊 所以唔好屌佢無planB了 佢睇中既planA係真係有料

Mohamed Salah's deft dink versus Manchester City has won the Champions League Goal of the Week award. (@LFC)

埃及人

下季買多幾個幻幻好過買球星啦

佢真係好清楚自己要乜
寧願乜中堅都唔買 一定要等到vvd黎
係手段亦係眼光

所以佢買咩人 幾時買 都信哂佢

夏季轉會窗買唔到 vvd，上半季勁多和波，本土盃賽早早出局，大把人百屌
點知下半季 vvd 一人帶領防線，沙拿大爆令人忘記古天奴，聯賽歐聯成績不俗
真係估唔到高普會反 cup 成功

快d加息 樓市大跌 之後成街負家産

ff完早d瞓聽朝早d起身返工

放多幾張丁圖同code 先好去瞓

F$G又撚鳩我地班傻仔

情意還情意, 買個老將返黎不了, 特別係S7呢D咁體力化既踢法

繼費奴可以打十號位，馬貼可以推上去防中，屌摩推去打翼之後，
利狗最想發生嘅野

回家吧

笑左，上季90M無人買，今季表現最多55M，加上世界杯年隨時爆幾個超新星，洗撚買你林馬咩？

上年係比尼馬單野搞到 市場痴哂線

其實LEMAR本身一開始都係傳60m 90m係阿狗搞串個PARTY

條友成Q日爆閘入黎

Blocked

其實老虎傷成點

都話決賽出到

confirm 左

一齊打下飛機咪算囉

即係點

係公開見到講肥賓的post 睇到有點眼濕濕

Roberto Firmino is the only player in the Premier League this season to win 60+ tackles and create 50+ chances.

62 tackles won 💪
53 chances created ✨

Get you a No.9 that can do both.

偷波好勁

屌, 電視袁偉豪個look好似張伯倫

cls

Sadio Mané has reached double figures in the #PremierLeague for the 4th consecutive season:

2014/15: 10 goals ⚽️
2015/16: 11 goals ⚽️
2016/17: 13 goals ⚽️
2017/18: 10 goals ⚽️

Oh Mane Mane 🎵

勁卵到

下年有KEITA中場又搶
NEXT YEAR

假9王

之前3-0嗰場阻住曬完全封鋇咗，乜家陣仲有入嚟爆閘咩

想問下如果聖人拎fa但係降班對歐賽有無影響?

上半季cs靠隊友
下半季就靠VVD同卡

點似人地真係靠一個ddg拎返嚟

唔係似祖高美斯？

應該唔關事啦

日前，摩納哥副主席華斯利（Vadim Vasiley）在接受訪問時，指出隊內中場利馬相當值錢，並提醒一眾有意簽下此子的買家，可以於今夏的轉會檔期提出求購申請。

知道就黎唔值錢所以開口叫人黎買

收皮啦 簽帶bra拿

世界盃就好似上市公司公佈業務咁
如果利馬打到屎一樣黑店仲唔驚蝕死咩

七弟有歐霸踢？
般尼差兩分咋啵

今季都踢到屎咁啦 好彩垃圾利無跟阿個曬冷90m咋 依家真係50m都嫌貴

經歷左兩季 而家只要高普話想要 無論幾貴我都唔會屌

75m天價後衛唔係好撚巴閉嘅咩

佢係硬頸，但會用成績令你信服，不得不服佢

Vvd呢件事都係fsg玩鳩佢兩個在先
搞到咁貴買fsg自己食返都合理

其實當初冇人諗到今年個市咁癲
6月簽沙拿都係講緊30m個人叫貴
曼狗80m簽個lkk叫痴撚線
咁fsg想3-40m入vvd同基達好正常
到左8月就好似有腳既都要20m起跳

認真 100分一年約40M都貴啦

高普真係好撚痴線 只要睇中一個球員 寧願唔夠人都唔要plan b 等到買到為止
難怪球員咁死心塌地

好彩上半季klavan踢得幾好 可以lovren輪換吓 matip條仆街成撚日傷 最終都等到大將軍

上半季都自爆唔小

所以領隊同管理層真係永遠對立
我相信每個人見到道歉聲明出咗，都好肯定vvd唔會過嚟，甚至唔會再傳
廢中死攬某啲球員，或者堅持要買，佢用時間證明咗比你睇有結果，唔好忘記廢中只係第3季嚟，但包括隊波同佢自己都改善緊，冇可能要求即刻有冠，但佢比到希望球迷，佢嚟之前有好大段時間我已經唔會半夜睇直播，經常見到失on9波都係笑住話估撚到啦，角球預咗，已經唔識炆，到vvd嚟咗之後，好似成個世界開始改變咗，連運都有埋

比想像中好架喇 但大將軍嚟到真係升咗幾個lv都唔止 夾都唔使夾

個個都話100分唔係佢要，冇lemar就亂買人等等
但如果肯聽教，高普真係會比耐性教，撇除唔夠人先用既原因，100分算融入隊波算快，阿時期既佢，就算中場傷哂，都唔會搵佢打中場中
已經少咗球員迷失

正式嚟講係第二季 第一季仲執緊羅渣屎啲屎

但仲記得4比3鏝果場，冇vvd,但都贏到，本身諗住捧蛋輸

之前一有死球就=入球

其實交咗好多學費，但先換嚟今日

不過咁多年都係班底唔夠，今年叫好彩仲應付到，以往只可單線

唔會半夜睇直播呢個好中
而家剩係高佬已經值得捱眼訓

冇錯，之後清btk,ibe,等等

不過諗唔明點解會識借caulker返嚟

in klopp we trust

我記得對修頓就係，mane臨完場逼和我地1比1，果場好辛苦先開到紀錄，就係輸無謂死球

Confirmed: Anfield will host Brazil vs Croatia on June 3rd (3pm)

You can ignore the "Coutinho to return to Liverpool" headlines now.

主因就冇歐洲賽啦,同埋星期一凌晨對西布朗果啲波,你邊有動力睇呀?
仲要失分架喎?所以多年嚟積落對隊波冇信心唔係講笑
好記得第1季,歐霸我全部有睇,download當直播睇都會,
連分組賽對錫永我都睇,個陣廢到

你睇拿樸迪 連路路夫 魯迪格 山齊士呢d同期加盟ge 就算係踢得好 都最多都係勁後衛

唔會會做到雲迪克呢隻carry防線ge後衛
基本上呢75m係已經避免左 再其他後防位買人ge需要

好似迪基亞咁一個頂幾個位

現象級後衛

其實隊波好就好在閪岩時間
一炮過輸晒fa cup同聯賽杯
唔係以bench厚度來講 三月應該傷到冇人

都講過VVD,最大作用係帶領防線,比信心其他人,
佢嚟果時訪問,都講過自己係個vocal,會叫住班隊友踢,
大佬希,力查之後都冇乜邊個勝任,仲要vvd真係識用波,攻得
懦夫拍佢時,都有種哪來的自信

Can好返未？

從來支持佢聯賽盃出局,無謂哂時間
都係果句,由rafa到而家,咁多年都係bench嚴重唔夠人
klopp睇到,所以果時狜走,100分剛嚟,大家好失望,
話最熟悉既利又返嚟,賣主力,重建,成材,賣,無限loop

咁夜都要做告解

Liverpool are still sweating on the extent of Dejan Lovren’s injury in their bid to win the Champions League but semi-final opponents Roma appear to have survived their own defensive scare. (@LivEchoLFC)

終於知要珍惜老虎啦咩

就算以前深夜垃圾西波都睇晒
唔係邊有得笑

我個期飛咗去歐洲
睇唔睇好呢
睇下明奴都好
不過唔知啲飛幾錢呢

究竟傷幾耐呀屌

好似收咗皮

係路夫蘭帶領摩迪文素基治亮相anfield

買多個中堅搭 vvd啦

而家還好,以前上網睇啲FLASH, 得240 p, 仲要窒,好辛苦

有錢當然睇啦,人一世物一世!

真係所有dramatic都關佢事,4-3 多仔, 今年自爆對熱, 仲要比人換埋

請咁多位唔好J vvd咁多
驚利化

都係,講到興起

下場咪又係幫西布朗護級,出班幻幻踢算啦,比中前啲主力抖啦

重點係連點買飛都唔知

黃牛?

卡拉雲唔係對住d快馬都OK概

唔撚係話

米仔間coffee bar開分店
專心做生意啦

一月留住木燒究竟係為咩
到而家好似連sub都未做過

你確定你有睇波？

交稅佬呢排成日上黎R水吹
做咩唔貼稅單比大家開下眼界呀

你睇到

Tickets for the highly anticipated friendly will be available from £30 for adults with all U16 tickets at £10 via .

They will go on sale initially to Liverpool FC season ticket holders on at 10am on Friday April 20, Liverpool FC Members at 10am on Monday April 23, and to the general public at 10am on Wednesday April 25.

嘩，唔該哂
美琴

唔靚.......

紫色

搵黑人著紫色......

一季抄一件荷蘭

Hart又嚟料

紫色諗起潛水衣果季Warrior

想印歐聯vvd 橙作客, 官網冇

屌

原始人啱啱接觸社交網絡就係會痾督屎都po上網

Boring James Milner

轉做9號
jm9

而家 jm7 都啱嘅

gomez下場ready了

急不及待想玩玩了
下場中堅卡叔搭Gomez
好性感呀一定

傷好？

對住Rondon

高美斯 碩士仔

成個港女咁，修甲，食少少野都要po...

新屎坑

好喜歡她

小妹好眼訓

我買左件好性感既後防阿

中出十連發

老虎

索羅斯追擊港元未？快d港爆

傷幾耐?

？

tight groin

真係追既 林鄭唔會仲on99坐係到賣港啦

趕唔趕到首回合

白色幾靚喎

Fsg又搵水魚

咁都話靚

costa fit for arsenal game

大獲

好睇
大家full team

大咩獲

me 真阿
仲要冇mkhitarian

沙皮狗好鐘意追住阿狗黎咬

好彩我地有 睥佢一睥唧

今年果件真係近年最靚

幾時轉球會字啊

呢件好似晨運阿伯著果啲衫,
買番今年果年算

Brighton同哈多士會唔會一分都無

無得咁比嘅
我525入坑 最靚真係今年125周年
但呢件都幾靚呀 暗紅

個領好柒

接受到
唔係茄蛋就得

agger

茄蛋
果幾年主場啲衫柒到

個v太大

快d爆

港滙再觸及7.85弱方兌換水平，金管局在紐約交易時段尾段，再買入約57.7億港元，是自上周四(12日)以來第六度入市。

本港銀行體系結餘周三(18日)將降至1607.43億港元。

連同今次入市，金管局六度入市累計買入190.21億港元。

截至早上7時45分，港滙報7.8499。

港元跌對你有咩好處？？？

件白色作客好似順豐速遞

加息 樓跌 全民負家産 等政府冇得管商勾結

屌咪係睇兩睇就順眼

其實馬體會唔似爺爺佢地咁大動力去贏
人地都鎖定歐聯席位
唔似電叻搵命博

牙正, 就算前三樣野發生咗
官商鄉黑係唔會改變, 同雲加一樣咋

真係炒樓d 大陸佬 野野都一炮過買啦 驚鬼加息咩

但係西甲又唔到佢地, 國王盃又唔到佢地

得番呢件,爭下都好喇

12/13
16/17

下季架呢件

12/13還好

到時銀行唔肯借錢
都係唔夠錢買樓

唔會咁快啦
加息週期要一段長時間先再到經濟衰退期

今年個件係咪唔再返貨
周街都冇

都係茄蛋飯

不過我覺得14-15最撚想死, 隊波同件衫都無眼睇

我都想買
之前等佢減價點知貨都無埋

can去左祖記未

twitter見到乜撚野波士頓打比

On9 linda
Linda Pizzuti Henry
‏Verified account @Linda_Pizzuti
Apr 13

Roma and Liverpool will meet for the Champions League Semi Finals, first at Anfield on April 24th, then in Rome on May 2nd. Both Boston connected clubs met in Boston for friendly matches at Fenway Park in 2012 and 2014.

而且加息期買樓一樣唔係咁過癮

點都係買唔起

最撚憎polo領

到時又一車車利撚爭住課金

好心就加印啦

諗住印jelly了

勁撚似啲清潔工衫 尤其係12/13個件

Fenway park?

可以pm link ma 搵唔到 thanks

好掛住la子, 上季前半段有段時間我地場場都大炒人同車仔爭緊第一, 果陣La子好撚勁, 護到波, , D走位好勁聰明, 入楔禁區時間幾好, 拉散到人地防線, 迫搶又勁, 仲要場場跑13.x km
今季反而少左整體, 多數都係長波放上去比前面, 中場OX都係有波在腳多, 比較少插入禁區

本身已經唔係快
呢家咁既年紀又大傷
可能打唔返以前咁

老實講 玻璃到咁 已經唔會對佢好有期望 只係當有多個人可以換下

其實不嬲都多傷
只係今次一傷就半季

睇緊隔離po 吹奏緊肥賓

樓上舖仲有但要快了

係 好柒

個膊位果兩個白色圈.....
反而15-16果件NB+Std Chartered個暗格pattern 幾靚

買過件女裝比女女

其實老母做到la子做開既一半已經好屈

近10年
08-10
10-12
12-13
13-14
14-15
15-16
16-17
17-18

咁比你係0買人既情況下拎到前10又真係好難
仲要係本身英冠班底
季中借3件番黎又比佢用到wo

contact please

肥賓
同埋真係好情對球員熱情咗

水貨係fifa 升lv 99速，痴撚線

1516 印左前隊

今年到依家都起碼
一入歐聯就去到四強, 入到決賽既話

13-14

水貨愈來愈勁, 季初都係走位一腳波入, 季中開始一扭幾入, 依家直頭做埋組織同個人突破

呢個chart應該係講波衫?

13-14home kit都係蕃茄蛋,
但係away kit 幾好

波衫既話1314主場都好唔得喎

所以你知點解派左膠啦

都係嘉士伯最好睇

自從轉左NB無靚過
全盛係07/08 Adidas 搭嘉士伯
主場作客第三作客都好靚

今年咪靚

上面comment 13-14 係5個

你有無入A12？有就可以經佢地買
唔係就旺角果d 飛龍 prokicker etc.

我以為講緊球會成積
波衫既話1314真係不了

暗紅無得輸

傳緊佢

波衫呢十年最靚我覺得係08-10個件
跟住就係今季
其他都
最7係12-13同14-15呢兩季
同成績一樣咁7

驚輸手球 不了

今季最難得係主客都好撚靚

白綠我覺得好似野餐枱布 橙好正

Roberto Firmino is the only player in the Premier League this season to win 60+ tackles and create 50+ chances.

62 tackles won 💪
53 chances created ✨

市面上好難有人頂到佢

白麻麻 橙又好難casual出街

又要J daddy
完美解放明仔

同樣地 無咩隊識用佢
永續啦

E種踢法概進攻球員真係唔知邊度搵
史上都少見

08-10 隻紅都係偏深

A12直接email通知

黎緊果件唔係v領已經靚過今季啦
V領既衫

其實V領有咩問題
U記淨色tee都係買V領

唔鐘意

個個都話今季係最靚

憑著近期的出色表現，利物浦門將卡里奧斯順利入選德國足球大使獎2018的候選名單，將與卻奧斯、達史特根和利萊辛尼等猛將，爭逐是次的榮譽。

只要「Click」進下方的網址，即可參與投票。至於最終的結果，將會於5月8日、在德國柏林公佈。

原來簡爺贏過

叫model痴埋水貨堆

1415果年away真係世界級

大學生fresh grad仲係14k

Liverpool are due £1m after Manchester City won the league this season. The figure was part of a term in Raheem Sterling’s contract when he left in 2013. [@TimesSport]

2015

Trent Alexander-Arnold will double his salary at Liverpool with a contract that will keep him at Anfield for the next four years. (@MirrorFootball)

【嘉仁宮】

由於阿歷山大．阿諾已於一隊上陣超過 30 場，已滿足其合約中的加薪條款，將會獲得加薪，估計這位 19 歲小將周薪將增至 40,000 鎊。

19歲周薪已經4萬

BREAKING: Trent Alexander-Arnold’s exceptional season has been rewarded after the defender triggered an incentive bonus in his contract, writes @_ChrisBascombe

Several appearance clauses were included to recognise his development, and the most recent was activated after his 30thsenior Liverpool appearance, improving his terms. He has now made 39 appearances under Jürgen Klopp. (Telegraph)

Although Liverpool do not publicise player salaries, it is believed the youngster’s has significantly increased to at least around £40,000 a week as a result of his performances. (Telegraph)

連登仔：你廢姐 利申fg3xk

冇得講啦 個個都咁勁咩

4萬鎊
月薪160萬港紙

woodburn 18 歲已經有

Joe Gomez is hopeful of being fit for The Hawthorns after recovering from the ankle problem suffered while on international duty. He has missed the last three weeks, including five Liverpool fixtures. (Telegraph)

At this stage, it seems Lovren’s substitution against Bournemouth was a precaution, says @_ChrisBascombe

懦夫生性

到而家都仲未有佢究竟實際傷嘅消息

呢幾場唔出VVD實失到仆街
但係VVD就黎Overload
想打死佢咩

克羅地亞懦夫

希望簡狗同啦子都趕得到四強

克羅地亞雲迪克

丁力20歲20萬

Gomez最多sub 卡叔正選

taa夠資格上利po

下個po開始要貼稅單

我轉捧找卡數

weakness :positioning
入過隻屌摩仲未知驚

佢一貼就做呢度大佬了

懦夫: !?

我六月頭就帶齊文素基治摩迪佩利錫高華鍚拉傑迪去Anfield 一字排開,

勁過謝隊打電話添呀

有Robertson 重買？

呢個好似係中堅？

佢打中堅架

入過屌摩真係有啲淆,何況仲要係手球隊

打中堅
弱點都伸要係位置感..

睇球王片佢成日走左去閘位清波

同隊已經有個位置感廢嘅Joe Gomez.

仲要入多件, 想激撚死邊位

不了

唔會啦, 下星期就四強了

下年四強

就算好返La子都唔會有機會出場啦

我送比你件軒點

都喺衣櫃 未著過

賣Alberto M波衫
童裝大碼
有女仔著過

大家點睇屌簡 雖然唔覺佢真係好勁 但咁free 走真係好唔抵 如果佢去拜仁我都接受到 話哂德國仔 如果佢去祖記都唔留係度 我真係覺得唔會係一個好既決定 除非佢真係睇錢
講真 我地宜家重建都叫略有小成 前四都幾大機會有 歐聯又四強 最重要係佢有正選踢 點解要走

睇錢點會去乞衣祖

祖記比唔起轉會費姐 人工佢比得起既

手球隊十足十以前既利，可贏榜首隊又可以輸榜尾隊，自爆味濃

仲想簽後防d真係好識食

屌簡依家明係想睇住食啦
利下年踢到歐聯加買唔到勁人威脅到佢個位咪繼

我都有件女裝中碼，著緊落街買tea

男人著女裝扮大隻？

唔係話2年轉一次主場架咩
點解而家年年轉

真絲呀仆街

賺多倍錢
過多幾年半季轉一次 fat fat G

有消息指，摩納哥已同意於今夏，以1億英鎊的價錢，賣走法國中場利馬，而比起轉投阿仙奴、車路士等隊，球員本人則較為願意投身利物浦。

一億不了

隊中核心都半季轉一次 仲fat fat

可能好似payet咁 衰左啲咩 一定要走

爆閘狗都一億
Ox: who do you think you are honestly

今季踢法甲咁既數據同我講一億？

比爺爺抬下價就真係以為賣到一億

上季90m冇人肯買
而家同意用100m賣走係咩玩法

買馬斯亞仲好啦

細梅廢d定懦夫廢d

過埋利有將軍咪夠穩

其實而家利同阿仲有話想要佢咩
無啦啦開天殺價咁神奇

上季就話100M姐
今季踢成咁仲叫咁高
當fsg係傻仔定水魚

佢就係見跌價所以想拿拿聲放

lemar 咁嘅料幾年前最多20-30m

今次仆街，話想跟高普，廢中咁中意收契仔，會唔會狗衝

btw 馬斯狗都要 好嘔心

之前 九千萬個價根本就俾爺爺吹大咗

有冇人見到d球員話傾向黎利會好爽
終於係我利揀人唔係人地揀利，之前成日都有球員話，利？不了

借利抬價者

同阿仙奴 車仔比 九成人揀利

條友仲要係得返2年約都1億

啱啱拎件作客去印沙拿
靚到

有冇人試過用件波衫打飛機

摩洛哥等水魚利 又冇身位 今年數據差
完全唔知點解咁貴

開始期待緊keita著呢件

佢係唔係confirm左著8號？

講做買人唔洗擔心fsg

因為貴既佢一定唔買

米奴列响佢家鄉 Sint-Truiden 開嘅咖啡店 twenty-two coffee，有分店喇！佢在 Twitter 仲講笑問幾時先追到 Starbucks 嘅分店數量！

no

終於有呢日

去賣咖啡 唔好踢波

搞下小生意咪幾好

學敢帥以後有十二碼就換佢上黎撲

我仲諗緊
10好定8好

6

有個傻仔著開 不了

23

18

22

10既壓力會唔會細個8少少

著14算

Yes

軒轉8

屌你老母

話時話 jelly會唔會轉3

3號垃圾數字
轉親冇好下場（近年）

史獨走100分會唔會轉15

3號好邪 最好永遠無人著

好撚不祥

芬倫之後真係無個得

傻西曉飛你唔講

傻西好可惜

係喎 仲有傻西全盛期

飛左一輪咪又係死

二季之後一直仲脆過威化餅

係ings身上
我見到傻西既影子

想買多件今年主場 （本身古天奴）
因為今年果件幾靚
想印沙拿

我兩件印咗一對中堅

呢個又係好可惜
當年係般尼黎 真心期待

覺得佢好利記

大把人印撚左古

仲後生 又有明奴咁勤力
希望踢返起

如果古治後生幾年就好

文尼 沙拿 明奴

利馬而家啲風全部都係摩納哥自己放
利同阿呢期啲消息都靜哂
黑店應該開始驚賣唔出

FSG: 屌摩同你換 deal?

躪左既人關我撚事咩

有主場沙拿 白色費奴 係時候入返年橙色文尼
而家邊隻買平?

Confirm左隊長軒着

can e d真係25黎，又唔係無正選，今季入撚埋4強，都唔滿意咁

實係喇

佢今季咁嘅成績咁嘅價錢撚有人肯買咩

50M 已經比多添喇

無左佢無咩好擔心
一個係利都唔係必然正選既人想打very big club

養唔熟

快d躝去蛆啦
蛆先係very big club

留低下年咪又係做後備

咁多條戰線黎講，點都要輪換既

正清

Code

今日先食完至尊安格斯用coupon

好想印今年Jelly

can走左都唔可惜，而且賣唔賣到錢又係fsg袋，無咩2525

呢排最缺人先黎傷

【今屆歐聯獎金】

據網站 Swiss Ramble 計算，利物浦今屆打入歐聯四強，暫得歐聯收入大概為 6,600 萬歐元。若利物浦最終奪冠，估計總收入可達 8,300 萬歐元。

唔好再J啦

ok？

今季英超暫時最多Tackles嘅唔係簡迪，而係尼迪迪，李斯特城防中位又有靚貨，今個夏天應該會係搶手貨。
#簡迪 #尼迪迪 #李斯特城

攞哂去買遊艇都咪話唔爽

頂簡唔錯

筆錢連利馬都買唔到

佢黎就真係正
但係佢前排先講左想同李城踢歐聯

真係買遊艇好過買利馬

古都講過話想留低起雕像

屌30幾加到40幾

疤係佢由細到大既夢想呀

1年加十幾無人食 食哂24蚊餐就出優惠卷

【體育】巴西將於6月假晏菲路進行友賽，即是說菲臘比古天奴將會在1月轉會後，首次重返利物浦主場作賽。

為備戰今夏世界盃決賽周，巴西國家隊將在6月3日跟克羅地亞拍跳，而巴西足總在周一宣佈，球隊於5月28日至6月8日，都會在熱刺的訓練場駐紮操練，因此這場比賽的地點，已定了為利物浦主場晏菲路。

攻中菲臘比古天奴（Philippe Coutinho）在1月離開了效力5年的利物浦，加盟巴塞隆拿，今戰將會隨森巴兵團首次回歸晏菲路，未知屆時古天奴會受利物浦球迷的熱烈歡迎，還是喝倒采。

巴西在6月會進行世界盃決賽周前的最後兩場友賽，鬥克羅地亞後，會作客維也納鬥奧地利。巴西於決賽周身處E組，同組對手有瑞士、哥斯達黎加和塞爾維亞。

早兩日食個板雞難食到嘔

狜

班傻鳩local連奧狗都包容到
古天犬無隔夜仇啦

食其他兩個餐加魚豬柳包

古狗點都係仆街架啦
但至少帶咗過億比我地
至奧狗？死返獌啦

比沙比笑足十年

比多少少mos好過啦

有份分咩過億

反正都拎過冠
之後 keep 住拎第二都爽
洗撚 bump 錢

Mos

Adam Lallana heads to Cape Town to continue his rehab as #LFC midfielder battles to get fit before the end of the season.

Roberto Firmino has won more tackles in the Premier League this season (62) than every other defender at a top six club apart from César Azpilicueta (74).

It is not just Shkodran Mustafi... 🤷‍♂️

薯條好食好多

太古食過次 遠

Ching住邊頭

Lunch係太古食 係好食既

九龍 最近MK有

UEFA have confirmed a restructure to the Champions League - including changing the kick-off times and guaranteed entry to the group stages. (@LivEchoLFC)

香港時間0245轉做0055同0300

4強冇懦夫既就用明仔打中堅

德福都有啦

其實真係好撚誇張

防守型前鋒

多謝佢個柒頭tim啦
換左vvd+keita番黎

Adam Lallana has gone to South Africa to step up his rehabilitation from a hamstring injury.

The England international has been having treatment at the Sports Science Institute in Cape Town, writes @JamesPearceEcho

Lallana is desperate to get back fit before the end of the season and the Reds are leaving no stone unturned in their mission to make that happen. (Echo)

曼城奪得英超冠軍，亦令史達寧當年轉會協議中其中一項條款生效，利物浦將獲得 100 萬鎊。

婆仔數

我發覺啲死利狗一啲原則都冇，明明仲嘈緊古筆錢未洗，依家j古換vvd and keita

反古反到冇哂理智

普通喇

都係將塊平時喺巨無霸食到嘅牛搞埋一齊整厚咗唧

咁洗左未丫，你話啦

FSG又贏
股東: 財政健康成績又唔差, FSG萬歲

都未完季就jjj

呢度已經有人反古反到奶緊fsg話good deal

完季咪又係j
要j有幾難

觀塘真係..食店就多, 但係間間都差唔多

地滑呀

高普講架

希望完季仲有場踢

早幾年呢d時間個po名已經變左投奔初夏

踢到30賣佢返李城ok?

早幾年夠日日射到一地係啦

古治會否好啱高賊迫搶戰術

會

牛牛打右沙皇打邊

土耳其裔德國人無祖國呀

打埋西布朗就可以投奔初夏

咁先係真利

屌 未請假睇波

英超4場 歐聯3場

一時記唔起 2場先岩

假利

又要高人工 又要保證正選
咁大爺 又影響軍心

Ndd真心唔錯
高普唔鐘意單一功能既球員
Ndd 串聯都好唔錯 又全勤 諗諗佢啦

上場無踢

唔知點解覺得交屁下季會提出想轉十號

禁左賽

簡依家唔躪之後都嘈
躪左仲好，挫一挫fsg低買高賣政策

大巴拿

關利閪事咩

比較兩個傳得最多既人，ndidi好似啱用過jorginho好多
一黎有英超經驗
二黎利咁多年就係欠缺呢種黑又硬防中，睇佢tackle,防守企位遮線,marking呢幾樣野都做得幾好，有個呢啲爛打防中防線壓力真係會少好多，相反jorginho明顯偏向組織形，防守能力分分鐘衰過軒
三黎ndidi黑又硬得黎見佢傳波其實又唔差，vardy啲過頭單刀直線成日都係佢屌上去
四黎係呢類非洲佬先達到體能要求頂到高普呢種打法

成隊力架利
當日高普黎利 大家諗住既德國化 變左非洲化

We don’t buy star. We make them.

好事黎

and sell them

非洲佬夠知足，冇咁25

咁等食屎都得

事實還事實
你估無賣古筆錢會唔會有佢2個？咁唔係換係乜

可以買幼幼

近排陪伴費明奴遊山玩水嘅多咗因傷提早重返利記嘅艾倫，明奴好照顧師弟兼同鄉。一月利記大軍出國集訓，明奴獲准放幾日假，都帶埋老婆去左塞浦路斯搵艾倫渡假，睇黎兩個感情幾好喎！

摩蘭奴近日上陣機會唔多，遊山玩水又無預佢，真係斯人獨憔悴囉！

#LFC #YNWA #WeAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

交屁派牌

派錯牌

果2塊芝士好食好多

老虎無事?
大家可以繼續屌佢了

佢國家隊都係著10號？

摩蘭奴

係 跟住佢之後有個訪問又係咁講
果陣仲笑佢跟高普講野

而家睇返都好諷剌

"Stay here and they will end up building a statue in your honour," Coutinho said in an interview with ESPN Brasil.

"Go somewhere else, to Barcelona, to Bayern Munich, to Real Madrid, and you will be just another player. Here you can be something more.

"I have a long contract with Liverpool. Speculation is for journalists only."

Read more at

而家去到疤都冇份play 仲叫唔叫player?

Good news on our injuries🙌

Liverpool have played down concerns that Dejan Lovren could be facing a spell on the sidelines. The initial prognosis is that it was only muscle tightness in his leg

While Joe Gomez is close to returning to full training

✏ @LivEchoLFC

🔥 TRANSFER CENTRE LIVE! 🔥

Bayern Munich's Thiago Alcantara and PSG's Kylian Mbappe on Pep's radar, according to @SkySportsNews.

Follow: skysports.tv/RWhALI

我係哥狗第一件事就買翼洗走250啦
機會比左成年佢 佢踢左咩出泥

黑奴利

高普要買防中一早買撚左落 教左幾年都無傳過 證明佢唔要防中啦

硬頸

Keita 100
迪迪尼

諗起都射

英人 唔洗得

Lalala好返的話，可以做下奇兵，一球制勝

暑假沙拉去蝗 你仲敢講呢句?
其實都係睇人唔關國籍事

南美仔不嬲都想去疤 鍠
非洲仔唔知點解好多利

中龍+唔係屙尿已經好好

依家利唔貴唔買

沙費文keita將軍都4-5千萬以上

但早幾年先講緊卡路爾3500萬已經破紀錄

比佢
有乜所謂

拉拉復操?

因為非洲撚好適合踢英超 而強隊之中得利會比你出場 睇下果陣沙拿係車仔幾慘 而且高普又中意跑狗

我利唔買廢柴

通漲…30m算係咩錢

幾多年呀大佬
仲要其實有賺錢呀
咪睇出面人地講利記洗幾多幾多錢就覺得我地玩money ball先得架

啱啦…成隊黑鳩都無所謂

其實係依幾年身價真係升得太癲
是但一個新星都4-5千萬
英人又貴D

前三個好似未到4字

你個range都幾闊下
費 £30m 文 £34m 你又當4-50m
Keita £60m 將軍 £75m 你又當4-50m

9 10 11

fsg真係癡撚線 獎金+贊助已經幾百m 球員買賣都仲有得賺

文3千幾
黎兩個add ons可以去到5千

唉
口裡說不
古你點解要走

我錯囉
計平均好未

估到你講平均
計埋馬貼 jelly呀

高普鍾意打來回高速球

幾多年前啊
個陣買阿朗都係80m
卡佬35m

賣古已經億三

透過賣古
Vvd keita冇花過利咩錢

100分個筆

Total 當8千萬比多佢

屎毒仲賣唔賣到20m

屌fsg啦
上年季尾又話咩not 100m probably 200m
然後賣古都100m

BREAKING: @ChelseaFC defender Marcos Alonso charged with violent conduct by the FA following an incident with @SouthamptonFC's Shane Long. Alonso has until 6pm on Wednesday to respond. #SSN

Liverpool will go into the Premier League 2018/19 campaign as second favourites to win. #LFC

Manchester City - 8/11
Liverpool - 9/2
Manchester United - 6/1
Chelsea - 12/1
Tottenham - 12/1
Arsenal - 25/1

咁快燈

望下射手榜再講

個意思是買利物價100元 你會肯定失去100你

幾年前都唔會估到買一個球員要過億啦

摩蘭奴同費奴好似一啲都唔frd

利物浦買人邊有得同班豪門比
不過今季利記瘋狂破自己紀錄
真係睇到嘩嘩聲

但係篤精忍左成大半年先射得出

正如你返學返工，都會有frd有唔frd，有幾個唔同嘅小圈子，道理一樣

佢咁垃圾都入咁多粒 唔多唔少同戰術有關
買一個勁過佢嘅就真係不得了

我地唔係鏝城，人地有大水喉，我地就係每年都驚邊個俾人買走

向前望啦屌
何況隊波而家run得咁好

賣人仲嘩嘩聲

係中短期進攻😑

季中賣核心

唔知我利邊個做到超級連結人

古

Keita ndidi拍檔真的很好丁

250把握哂
一早過左salah la
每場一球空門單刀miss

要買反擊amc

250 啲射波笑話黎

salah咪一樣浪射左成場

兩件都唔撚識射波
比佢地單刀,真係唔入多過入

屌佢老母成個埃及國家隊D人係咁出口術
好似沙拿去到鍠佢地有錢分咁

張伯倫好入鏡

沙皇季初miss 好多餐士

高普英語旁白

你肯定淨係季初

係季初啦 之後都係靠佢神來之筆先贏到波

希望佢快啲入多兩粒破紀錄
如果唔係有排獨食

話軒乍=唔sick波

Salah同100分都可以做到嘅
利反而係缺乏主攻球員，例如大衛施華

唔用軒有乜好射？

經調整後，利物浦翼鋒沙拿於《Fifa 18》的速度數值，已超越阿仙奴射手奧巴美揚，成為遊戲世界裡的最高速球員。

由於母會 Quick Boys 正積極爭取升班資格，讓早在去夏掛靴的荷蘭鐵人古治決定出山，兼任球員和助教的工作，而球員的身份，將會於今年7月正式完結。截至目前為止，古治已為 Quick Boys 上陣過2次，踢足180分鐘。

依家玩中短期進攻呀😑
robertson taa hendo milner 斬地波/中腰波入唔少

其實軒好有古治影子
古治同沙比既合體

ultimate team 啲黑卡翼鋒有9x速根本一啲都唔出奇
咁都好炒作

最新個集唔係話要完成最後階段，將中短期進攻變做曼城個款？
咁應該要等埋keita 嚟先可以煉成

你up乜鳩😓

今季事實係差咗嘅
我成日幫佢護航都係咁話

何sir

問題係ox進攻走位一般 攪到入波要靠囇三箭頭

正gor 麻煩比code 唔該

ICC schedule feature

Liverpool

July 22: Liverpool vs. Borussia Dortmund, 4 p.m. - Bank of America Stadium, Charlotte, North Carolina (ESPN)
July 25: Liverpool vs. Manchester City, 8 p.m. - MetLife Stadium, East Rutherford, New Jersey (ESPN2)
July 28: Liverpool vs. Manchester United, 5 p.m. - Michigan Stadium, Ann Arbor, Michigan (ESPN)

首回合對鏝就係真實力

又吹奏軒

我仲研究緊下季印jelly定ox好
以唔比fsg賣走黎講,e兩件應該最安全又鍾意

要走位用米拿咪得
ox 唔打入楔

#LFC-linked Jorginho has been a bit cheeky on social media here, hasn't he?👀

聯賽就完 又要開始經歷各大媒體9up老吹嘅日子

米拿都好耐冇入楔了，都係出波多

jed thx

有喎
多過 ox

OX啦

準備去現場睇對鏝獌

Thx

上年沙拿ut最高都升過上90
上年都勁 竟然得利睇得上 咁都執到好野

依家咁唔算貴

比兩啖飽飯你就唔記得國仇家恨

打高蛇果套好易殘

又鏝，做乜唔安排場疤狗黎打吓？

咁易滿足？

佢自己都踢得麻麻嘅...
好似上場咁多d前插好過成日彈返個波比VVD

改不了的笠水

你up乜
有得簡既我想10億買人tim

Dani Ceballos is expected to be Liverpool's first signing of the summer, according to reports.
(LIVERPOOL ECHO)

google 人？

J咗先

施巴路斯都Google人
不過流料嚟

沙拿換掃把佬

我想講既就係
以fsg柒頭既性格
唔賣古既都幾肯定係無vvd keita
咁呢個前提下梗係j而家換得咁好啦
做得利撚係要苦中作樂嫁啦

踢鍠喎

結果論啦 賣左狜又有錢又入到四強咪good deal囉

主攻球員

沙拿，kdb,舒爾尼，馬連

呢幾個幾乎唔講都唔記得踢過車

Liverpool are eyeing Clement Lenglet as Virgil van Dijk's long-term partner at Anfield, according to reports. (Liverpool Echo)

廢中

手球隊

唔係高普執教利 can 同明奴應該背負水貨之名返番德甲

福氣，當初請到，我諗好多人都好開心

享利老尾最撚好彩係請到高普，如果唔係
又提早暑假了

個髮型可唔可以整番整齊D,最尾見到佢真係好似D流浪漢咁

精壇mode: 呢個就係我地不修邊幅既爸b,引領我地再闖高峰……!……

然後輸比西布朗

Adam Lallana continues injury rehab in Cape Town.

好去唔去去南非

最尾果下真係成條片既敗筆黎

費奴應該賣左 會踢到pat屎

好記得嗰陣一齊追flight radar
部機係空中轉咗幾個彎
啲人就j佢話佢係喺空中寫咗個5字 代表歐聯奪冠次數

想問基達最快幾時到 同可以踢第一場係幾時

下季 pre-season掛

我理解係，中短期進攻練到最後階段都一樣係中短期進攻，分別在於練成之後能夠破密集。印象中佢最欣賞拿玻里嘅中短期進攻，我估真正練得成的話應該會超越佢地

不過始終學曼城主攻真係冇咁燒體能，但高普似乎唔係好識玩主攻，驚最後搞到兩頭唔到岸

1/7

高普似乎唔係好識玩主攻
廢中都唔叫主攻可以叫咩
只係方式唔同姐

補充返，基達正正係打box to box，有後上插入能力，所以下季成套進攻套路照計就會成形，至於今季就睇彩數

以何sir嘅思維應該係咁

高普唔識玩主攻😂😂😂😂😂

學何sir個種講法
而家利咪係盡快完成進攻，增加進攻次數個種主攻
其實好浪費體力，要多d人替補

呢幾場好似主守好過主攻 因為我地無主攻既條件 中場偏工兵型

有啲咁既事?

基達起碼識運個波上前直線/遠射，到摩佬d大巴好打好多，唔駛前面3個成日返黎拎波

太矮 不了

呢件傳過啦, 皇馬超新星

但我地要堅定不移反FSG, 第一條就係屌7佢唔科水 (除非真係拎到聯賽R聯, 我直接比錢FSG)

呢件勁..施丹無咩比佢出場

有機唔洗好貴

會唔會季尾最後一場著新波衫

拎沙拿換

仆街ECHO又開始拎9我地波迷

原來呢到咁多何sir fans

真係有人睇條戇鳩

近幾年做法都係

仲叫佢阿sir, on99...................

上季貝迪斯/spain u21 歐國盃中場中核心
拎埋player of the tournament
俾皇馬買完就雪左成季

另一個canales

你地可以反何蛇
但唔好反足球理論 😕

好撚耐冇聽過簡拿利斯個名

Jorginho同ndd其實都要買

你問我邊個急d 我會話ndidi

買埋佢真係後防前面多一重保護

Jorginho都要買因為如果神軒傷左分波 組織真係會爭d...

Lemar就算鳩數啦 monaco那來自信
利記先唔係咁戇鳩1億買佢...依家邊個係莊邊個閒都唔識分 monaco

球例都未撚識學人講波
上次打比仲話乜柒高普專登出卡拉雲打左閘mark唔知邊撚個
屌你老母咩 我去skysports講波都得啦
狗屎垃圾都信sir

突登出轉身慢既卡叔 去mark禾仔
何蛇
btw幾時升左上lv5

美琴不嬲都lv5

笑死

呢單柒野唔知可以笑到幾耐呢

Sterling 50m

Mane 30m
Salah 37m

其實都幾希望佢最尾追平或者贏1球

買上面2個加皇馬新仔
咁要賣邊幾個

我利應該同皇馬傾好左賣沙拿 所以皇馬肯賣個後生仔黎

Ceballos 好濕水欖核feel
不過黎到肯定中場技術最好

認真
雖然何蛇成日鳩up 但有d野都講得啱
鏝城個種慢慢搓引你防守球員出黎
組織攻勢破密集先叫主攻

痢主打係逼搶同快速反擊
要對面肯攻 先有空間俾利記球員快速反擊
所以人地一泊大巴我地就會老鼠拉龜
但鏝城唔會有有呢d情況

好想追番小說

我都冇睇了
等緊第三季

好似上場對般矛咁
人地攻都唔攻我地果陣唔通我地唔係主攻咩
同埋有老鼠拉龜已經代表我地係主攻啦
當然入唔入另一回事啦

我唔覺得上場係老鼠拉龜
造到好多空位比沙拿,佢把握唔到或獨食姐

上場直頭攻到氣咳啦
唔通又全部反擊黎咩

對抗性好差下 同埋技術我又唔覺好頂班

我覺得張伯倫進步左,
開始啟動到進攻

認同 特別係對大巴
之前對大巴張伯倫會隱形

Can真係走利可以買夠兩個, 軒同lala分分鐘半季都踢唔到.

Ndd應該會幾貴
Can仲要free走 有轉會費幫補下都好

Fsg班廢柴睇完高普當時非我心水 就唔買 一定要等到vvd黎 珍惜下 be more supportive 得唔得 科下水俾高普

Fsg會課金買人而唔買遊艇！？
我就唔信喇
佢唔賣前面三子又買到big name
我咩都得

幾有感情都好似冇咩用...
拉蘭拿依家成個史獨咁 無限復出
講得岩 中場神軒同拉子出唔到半季
Ox以前踢阿狗又成日傷 所以中場質同量都唔夠..

利華個貝拿拉比好撚勁

識彈琴既印度利狗西施

唔知白禮頓頂唔頂得住呢

Leon bailey 同kai子都好正
買撚哂佢2個

klaim

son 快服兵役啦屌

Joe Gomez has handed injury-hit Liverpool a huge defensive boost after taking part in training on Tuesday afternoon. (@LivEchoLFC)

no 🐅?

呢幾年我地個右閘位係咪比人落左降黎
冇個長命

唔知
似係唔想放風

出埋嚟踢

Training相唔見lovren

brighton加油

小心d講嘢

bailey
買返黎射罰球都抵

熱刺加油呀

其實利依家進攻比上季係多元化左好多,多左好多入攝斜線,兩閘幫波,中場急速推波/斬波
當然強項始於都係快速反擊,印象今季只有對一哥曼狗入唔到波
打唔爆泊大巴同多年來架空中場有密切關係,下年基達黎有條真骨幹應該可以一戰大巴

個主場好靚

熱刺贏硬啦

鏝係成個球場左右前後都用盡 加走位同傳球速度快 個波不停行緊 有空位即傳入去
利靠壓前拉盡左右猜 直接做威脅球好易失控球但失左可以靠人數快速迫搶 好彩不地搶番再做一次攻勢 呢下威脅最大
高普靠體力同球員戰術執行能力
哥狗就靠球員本身能力同戰術熟練度

FT：1-1

白禮頓

嚇死

熱刺失分
失控地笑

本身有下單刀比支雞吹走咗
唔撚係嘅話贏埋啦

klaim 應該同沙拉上場差唔多心態好急想入球

aspas 2:2 bar dog

熱留力打FA cup?

入多球 破撚埋個不敗
依個世界得渣Sir 同雲Sir 有資格不敗

出曬erikson son kane

Aspas嗰球手球

咁都唔死

第一下唔射

似有啦

晒料

Aspas 全能到仆街

唔識開角球

aspas朋友隊

劍

幾年前牙蘇都係咁講架啦
係人都知
仲要當時人腳唔識差波

你咁講英超除左鏝 其他所有球隊都破唔到大巴啦

獌熱(啱啱對白禮頓)軌痾邊隊夠膽講100%破大巴？

是咪想用model打中堅

留心聽人講咩啦

冇人話其他球場100%破大巴

而係當年利中場控波根本唔掂

所以先要棄中場

係,哥狗都有讚過利個下攻勢係世界級
今季廢中做輪換幫輕體力化問題,都算係咁
季初完全唔明點解米拿幾乎係冇得踢,依家就見真章

都要米拿態度好先打得足下半季

Agger

比隊長更似隊長

都唔係覆緊你
做咩姐你？

唔使瞓

對廢青嚟講日夜係冇分別

kane又2球，睇下利嚟近爭唔爭氣了

熱狗

Dejan Lovren and Nathaniel Clyne both still missing. #LFC

3弟了

唉屌 冇人用了
人腳真係肘襟見肘

不嬲都係

Former @LFC midfielder Jonjo Shelvey is being considered for a surprise call-up to England’s World Cup squad two and a half years after his last international appearance, according to @TimesSport

曼車應該拎哂3分

5家英超參戰球會當中，利物浦暫時殺入4強，因此獲得最高的5700萬鎊，要是他們高唱猛進拿下冠軍，收益將會提升至7200萬鎊。至於車路士、曼城、熱刺就分別獲得5500萬鎊、5400萬鎊、5200萬鎊。

英超球會今季歐聯暫時進賬
利物浦 5700萬鎊
車路士 5500萬鎊
曼城 5400萬鎊
熱刺 5200萬鎊
曼聯 3700萬鎊

FSG又然...

光頭佬

btw....幾時會有下季球衣的消息

why 車 多過 鏝

好...她

因為上季轟冠軍

應該啦

屌 利post燈到

大家忍下口咪好囉

獌狗今晚作客般茅

般茅上場作客利60-80分鐘嗰段打得好好
希望用呢個陣對獌
加油

_ _ 唔賣垃圾

光頭佬如果唔做d on9 野
佢好過好多英撚中場

佢最大問題係得閒個腦會跳掣

羅馬今晚主場對熱羅亞
佢地俾inter追得好緊
希望佢地盡出正選
販陣而回

敗陣

長傳同直線接近世界級 不過懶同成日犯規 英撚落後嘅時候可以搵佢斬波俾vardy

高普段vo 幾有感情

高普又禿左啦屌

好喜歡他

明ig果張？

咁勞心勞力，未算甩得少

一定係雞湯啦咁

落場班友自己一人捐返d比佢

原來熱刺失分

唔緊要啦klaim有波入

To find out MU and Hot dog both lost their game is better than sex

klaim又入幾多粒

goal 1 claiming 1

去到掛靴個日
相信無人記得佢今季入幾球 有無射手
只會記得佢肉酸claim

清識食
外表斯文
內裏好痕

Bella

如果唔係季初兩場大敗 今季失球數字真係好大進步

季初個個都話季已完 點知而家入到r聯4強

今晚播出的《流行經典50年》，找來林穎彤(Bella)翻唱張栢芝的《任何天氣》。翻唱如果唱得比原唱好，當然令人驚喜萬分，不過不失都還可以，但如果衰過原唱，就足以令人詬病一段長時間。

當年張栢芝鵝公喉聲線，已經令不少人取笑她成為歌手，估不到一山還有一山低，Bella的歌聲更令不少網民留言話要求栢芝出山，又指Bella不如拍戲好過，不要做歌手，污辱大家的耳朵。

的確Bella的表現尤如去唱K一樣，加上聲線繃緊，更出現尾音走音情況。到她唱畢之後，家燕姐或者亦深明她的唱功已經盡力，仍不忘鼓勵大讚Bella「人靚聲甜」、「大家俾個Like佢啦」，難怪網民都指家燕姐有大將之風。

以Bella的表現與栢芝相比，後者真的會拿滿分。Bella早前已跟星夢簽約，稍後更會推出新歌踏足樂壇，按照大台捧人原則，Bella的歌聲定必在不同劇集出現，或者不停亮相《勁歌金曲》，直至洗腦到大家都記得為止。

同時亦有網民留意到Bella唱歌時，不時屈膝，留言話︰「可能佢覺得氣運丹田要坐一坐先得啦」但如果Bella用丹田也是唱出如此表現，分分鐘有望成為一曲歌手。

屈福特 鏝 熱 三場都已經去咗12球

feel到對西布朗要擺低3分

無人appeal果球係own goal?

世事無常
希望出多d副選

副選得返u23

仲有隊長軒

反正豬 比U23出啦

垃圾先輸比閪布朗

抽完自己之餘不忘抽某隊

木燒今年完全無機會出
就算贏緊3,4球後備都係出返平時用果D人

Keita Ndidid OX

沙拿明仔交屁 3個是但一個傷都食得屎, 4條戰線真係要輪換下
Wilson要收返, 之後最少買返1隻翼, 最好買多個可鋒可翼既

WTF? what is this

沙基利

請問佳尼星期六出唔出到

連熱刺都為車仔燃點希望，車仔急起直進唔係無可能

黑鳩真係大勢所趨, 多數爆發力, 體能, 體質都好, 技術都唔差,
以前比較少強隊用都係因為黑鳩意識差,個腦唔聽洗, 執行戰術能力差
但近年D黑鳩意識開始有進步, 個腦繼續開發既話再咁落去應該屌打白人

簡單一句，簡迪同軒，你用邊個打防中

上次反杯修記，現今車氣勢如虹

然埋呢兩場，對車可以hea踢送熱狗一程

修頓真係

世事難料
如果今季排第三已好滿足

佢同老虎都冇練波

其實第四都滿足
歐聯行到咁前

前四+四強
乜柒都收貨了

摩打中堅有冇得諗🤔🤔

要著鞋墊踢

model啦

高爭鞋都炆水wo
而且你想送幾多個12碼

咁不如米佬中堅

星期六俾屌摩打左閘正選
啫哩後備啦

唔好輸 要爭到最後一場

輸得多留力打歐聯點算

認同，好柒憎熱狗。寧願係車仔前四

放棄摩啦好嗎

都係

車贏哂5場 然後熱輸兩場 死番去中游啦未來熱

對比啫哩屌摩係防守意識方面真係差好遠

結果自己跌落第5

之後 Claim 歐聯位

輸嘅原因，係呀傾攞哂d波黎射
跟著和隊友不和
更衣室內仲打交

上周末打毗,
今晚踢完跟住唔知星期六定日又要踢,
羅馬個賽程密到咁真係慘

無前四無金靴 啊傾走人 未來熱重建

肥普出走

渣土掌帥

Avengers

甘廁大獲鳥

1001

Post 名
U23 機會黎啦

利post咁燈 可以屙煙熱狗下季冠軍了

市面上都無乜邊個好教練
同埋渣士都幾岩未來熱

Our boys showed good mma characters

如果燈下就冠軍 利物浦應該拎左好多冠

好嘅唔靈醜嘅靈